## Würfel Macro

* Anzahl der Würfel abfragen
* Summe der Erfolge wird berechnet, hierbei wird der ReRoll der 10er bereits berücksichtigt
* Bei einem MouseOver über das Ergebnis werden die einzelnen Würfe angezeigt (Erfolge grün -- 10 rot)

